[香城online]想新增職業：support/spotter

相信大家都會睇過 有個gif
之前有個火魔法師 太專心 向前方施法
結果無為意 隔離就有狗

結果 魔法係出左，但係就俾狗咬走左

所以想提出一個新職業，叫support/spotter
概念黎自sniper隔離會有人幫佢睇水
提供 周圍既環境資訊/輔助佢專心 放魔法

睇0:40

因為理解到 魔法師 施法需要高集中力
好多時 目光都會集中 係 怪物身上
忽略左周圍既環境
有多個人 係隔離就可以提高 安全度

其實原理就同 其他online game一樣
法師 施法，都會有近戰/輔助 幫手頂傷
每一個玩家都好重要
有必要 好好保護，特別係 高輸出既法師

如果有盾兵，更加可以幫手擋 遠戰怪既傷害

祝大家快d打爆機

自推1/10

再推2/10

其實係咪應該自己組一個個squad，組織同溝通都有效啲，雖然一直都見到，但係同時見到好多唔知頭唔知路嘅手足幫倒忙，因為唔知要做啲咩，單拖或兩三人淨係出嚟嘅都冇諗過同組織，其實可以諗多啲
除咗諗做咩仲要睇熟地圖同要時刻睇情報
減少手足被人拉

agger 好似division 咁

唔同squad有唔同職，有啲係哨兵團(見過)，有啲係起rb(都見過)低係唔夠多，好多都係單拖full gear或者係唔夠組織，失敗咗objective又被人捉，依家多一個好多，少一個就差好多，已經4個月，希望大家有多啲意識

幫推

其實組squard當然係好事
但係我見 魔法師都單獨出招

其實只係想講一個概念，
係要有人 護住個法師，
提供周圍既視野
一則更安全，二則更有效率

臨訓推post 3/10

推多兩下算了

所以要互相識嘅，如果唔係流程係點又唔知，幾時退又唔知，反而阻到大家